WhatsApp成日錄音果啲都係自私撚 聽撚死人咩

痴撚線 唔撚理人感受 聽撚死人 聽到好炆
睇你打字 幾秒睇完 聽你錄音 要聽成幾分數 食屎啦屌你老母

同佢講囉

最撚憎錄音

樓豬你個fd???

講撚過好多次 教而不善
一句話：慣左嘛/方便嘛 然後問番你轉頭 你唔覺得好方便咩
我屌

通常你錄返俾佢就叫你打字

我老豆都成撚日錄音
成日屌鳩佢都有無數個藉口去錄

lm

對住呢啲仆街從來唔會聽錄音

初初會聽晒 但佢係講好撚多句 當中得5秒係重點 其他都係廢話
呢家我聽頭尾算

0:01 [OK]
0:01 [有呀]
0:02 [唔係]
0:02 [都有既]

我fd有次錄左加埋成半個鐘錄音俾我
重要我一邊聽一邊覆佢
然後佢又繼續不停錄
跟住我忍唔住發脾氣唔撚聽
好彩我唔係佢條仔

當無收過

gp 錄音死全家

屌4秒3秒2秒1秒都要錄音 係群組 點呀 新年倒數呀？

Gp錄音真係聽死人，通常都直接唔聽，有咩同我講你打字打多次

仲唔差電?

差緊了

唔會聽

我會㩒一㩒即刻停 扮聽咗 再9覆

畢嬲唔會聽

後生仔都知呢d網絡禮儀，會錄音嘅都係廢老，講嘅嘢一d營養都冇，根本就唔駛去聽

有啲人仲要錄到頭幾粒字都聽唔到
又要同佢講聽唔到你嗡乜 然後又再錄俾你聽

有聲

屌 I know that feel bro

我有個friend又係咁 廿幾歲人仲成個智障咁
見到人地打緊手機game又會埋黎篤下你個芒騷擾下你咁
字又唔識打用手寫板 次次都錄音
煩撚到仆街

wtsapp個status寫住不聽錄音是基本吧

我都係成日錄音比人 錄親都幾十秒上落 錄音方便嘛 ,而且我要講嘅野通常打出黎會好大段 會洗曬人板 ,錄音可以慳位 又可以比人聽到自己表達嘅語氣/情緒 呢啲野打字做唔到 (好鐘意同啲 fd 瘋狂互錄音) 不過幾粒字嘅內容就會直接寫字算

錄音永遠唔聽

講野又細聲又要我聽幾次

玩鳩我咩屌你

多得你啲ok

鐘意錄音嘅人聲稱打字打好耐
你d er er er 加埋我又要聽一次嘅時間都唔止啦
明明有個語音轉文字功能都唔撚用
死都要錄音 講埋d野又無營養
老人家唔識打字寫字慢要錄音唔怪你
但年輕人識打速成倉頡筆劃拼音都仲要錄音真係可以斬左隻手佢
聽錄音簡直浪費人生

一早叫whatsapp整個錄音翻譯功能
唔駛聽,睇字就夠

咁你又聽
已讀唔聽囉

唔聽囉

我經常都係咁
次撚次send d一秒兩秒錄音黎真係火都黎埋
而家講撚到明錄音唔聽唔覆
想我覆就打字

錄音萬歲

佢放錄音當佢無send過野

通常錄音唔撚會聽

慳你老母個位，我講梗file size，錄音檔好徒位

可以定期清架嘛 傻仔

打字咪唔使定期清囉on9仔
下下要人清record冇得search返 你不如直接打嚟啦仆街

不嬲唔撚聽
唯一會用錄音+唔介意聽錄音係同客傾野但又唔想留書面record個陣

又要屌又要聽
唔錄比你都對唔住自己啦

其實你個錄音俾佢星星左都好易搵得番

咪一樣都係reocrd

利申:中過大伏